有無人有強迫症？

我成日都覺得d電器新買番黎一定要叉12個鐘
而啱啱買既電器一叉電一定要叉到100%先得
如果叉唔夠100%而停止叉電
我會覺舊電既上限又少左
你地有無呢個感覺

我係要差到整數先會蚊

我一定要100%
但其實d人好似話過叉唔夠100而蚊出黎都無事

有無人都係咁？

我無
女朋友有
我覺徥小事上強迫症無問題，啲野整齊啲之類

但屌你老味趕時間出門口
就唔好撚死都要聽埋首歌先得唔得呀

出街聽唔得既咩？